(開定先)點睇痢記連拜仁獌聯呢堆垃圾都贏唔到？

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連拜仁獌聯都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦
廢撚到 歐聯亞軍 英超衝冠

曼聯？食撚滑佢啦

樓主曼迷

利記唔入波，垃圾拜都會自己踼入龍啦係咪

阿狗先係猁D 私家雞

咁又點？咪又係俾疤鏝蛆踢走

踢過先知 我又唔係痢迷

額

龍門搬得幾快喎